IPHONE 8+ 抄唔起的話, 有無機會第一日買到?

好多人IR左, 如果炒唔起, 有無機會WALKIN買到?

一係有無爸打做個好心, 22號當日係APPLE STORE附近返工順便
我比百幾蚊車馬費, 齊頭, 放比我

我想要部8PLUS 64

冇機會walk in

都無得炒, 等幾日有la
aos都係2x 號有貨

我7000比你
留tg
22朝 ifc拎

金色

23/9 8am IR啦

64邊夠用呀巴打

23/9 準時, 手唔殘應該得

@untildawn01

夠啦, 歌得幾GB,相有定期BACKUP,都係KEEP住幾GB

唔打機, 無咩APP

KEEP住用20GB左右之嘛

搭單收64gb 大金

收 256gb. -500

炒

應該炒唔起

你要預埋新機 每張相同片既size又再大d, 64 真係有d 燘

我有 8+ 64GB 金 / 黑

22/09 APM 1900-1930
我8PLUS 256銀換8PLUS 64銀, 你補差價

@FUUKAW

你on9?
iOS 11 相同片都用新格式 大部分都細一半/3-40%

Iphone 8通街現貨啦一定
琴晚幫表姐買兩部aos都係23號送

原價都收到啦，仲要壓價空間添